覺唔覺得黃宗澤係地鐵個樣好膠

屌你老母次次睇都想笑

隔離條女恐怖d

TVB廣告重膠，比咁多錢得張圖

好似

CG黎